連登係咪開始少人？好失望

d post 好似黎黎去去都無變

去最新道睇下啦

係少咗

我都覺

已經狂出post個囉喎,都無野睇??想要咩post咪出聲囉

眼殘就咪撚用電話啦 屌你老母

少左又點？

少左又點你都問得出